以前有冇追過網上攻略大圖鑑

以前冇錢買遊戲機，睇完當玩左

電話打機環節真係好撚on9

遊戲短評

好撚好睇
最尾有part 係講秘技/彩蛋好好睇
細個會抄低佢超試用

當年佢啲資訊好outdate ,多數睇歐美game

果時已經覺得隻機器人好毒

細個指住部電視隻隻都話要買 但係連遊戲機都冇

遊
戲
短
評

每個星期六定日最期待嘅節目

好睇呀
個個星期睇

係 不過細個睇左都已經好滿足

細個的確好中意睇

細個亞視好多野睇

以前成日趕唔切拎筆同紙抄秘技

細個喎時睇到（仲有其他報紙雜誌）介紹games或者攻略得個恨字。依家出番喎D懷舊games，有記憶或者以前打街機爆唔到機喎D會買番黎玩

街機game點買

個時仲係迷緊日系game，睇到冇乜感覺
不過都會定時定候等佢播

例如neogeo都係console機上都出過唔少懷舊games:
又或者揾「mame emulator」，垃圾PC都夠力行